大家知唔知香港警察曾經承諾過啲乜嘢

每個警察係學院畢業嘅時候
都要參與宣誓儀式

但係將佢哋嘅誓詞
同佢哋嘅所作所為放埋一齊
會令大家好心酸同失望

香港人
永遠 永遠唔好原諒香港警察

推

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

你個 post 遲咗五個月

6/20

善心打破零回覆

永遠

誓佢老母咩
我估佢地連個誓字都唔識寫啦
唔好咁多幻想人地係真心服務市民 打從一開始就係打份工 + 攞正牌做爛仔架渣

一定唔原諒，無一個係無辜

係就黎6個

多謝

7/20

誓乜撚
佢哋個誓第一句已經係對特區政府效忠

其實嘴炮係要嘴炮哩啲，而唔係淨係爆粗同講黑警

8/20

毅進仔講既都好信

sor
係遲咗五年

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推！！！

9/20

10/20

忠誠勇毅進，心繫黑社會

11/20

12/20

13/20

14/20

唉，而家變到咁

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

15/20

16/20

17/20

黑警已入魔

18/20

19/20

20/20

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

香港警察本來就係俾垃圾做
反送中前已經知

五年前我講黑警死全家仲畀人屌警曱都有好人

唔可以話遲嘅
樓主都係 remind 返大家啫
你知香港人幾善忙架啦

S

基本法寫左d 咩

王喜呢種真警察而家仲有咩

總之大家唔好原諒班狗
絲打要注意 唔好比d狗氹到以為佢同其他狗有分別
天下警察一樣黑

昏迷咗幾耐？全世界都知嘅野仲當新聞

黑警死全家

香港人好善忘㗎
提下大家姐

狗

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

正字：善忘

仲有冇王喜呢種真警察

sorrrrrr

永遠的話，出返去推行動post thx

好波

佢地自己污名化自己，無人幫到，都係等2047接管

有冇人睇過佢地條channel 宣傳片

明明我打錯你sor咩

加招募片

係咩
我以為我係#80打錯
sor好眼訓

正確

一定唔會原諒

就算有下一代，都會拎返出黎講，唔會比港共洗腦

可能上帝會原諒 我哋嘅任務係送佢去見上帝

原諒？
原唔原諒佢唔係我地話事 係上帝話事
我哋嘅職責淨係將佢送佢上去見上帝

香港冇警察，得戰犯

可能直接送落去

各位鍵盤戰士幫幫手

<制裁TVB最終回之轟炸國際總公司>>

我淨係聽到 為香港政府做狗

咁姐係佢地冇做錯？

香港人真係好撚蠢，成撚日畀狗當狗撚，狗係有做足野黑社會神撚早收哂皮啦

香港畜牲隊

誓佢老母臭閪口號嚟咋 黑警不嬲都係正拳打手

可能果陣仲有
而家全部劈炮

都係為左份糧姐 算吧啦

冇諗過原諒

真係一世都睇唔起班賤種警狗

我諗有一半香港人可以憎班狗憎一世

垃圾po推乜撚野啊on撚9

要推上熱門!!!!
[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

死

一世不原諒

push

究竟佢哋會唔會有良心發現嘅一日…

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

佢哋咪維護緊個極權政府囉 冇錯喎

死黑警 721 831

突然發現
誓 = 折言

Remind推

未試過咁撚憎一隊人
已經冇當佢地香港人
佢令香港蒙羞+蒙難
衰過公安廢過老解
垃圾人渣浪費公帑！

Push

以畏懼、徇私、對他人懷惡意、敵視他人及不忠誠的態度行使職權，執行職務

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

啱啊。五個月前霸氣哥就係逐條逐條警例，誓言拎出嚟，一路行一路屌走佢哋。

想問好耐霸氣哥去咗邊

我見到好多中同一邊屌黑警死全家、咩唔會原諒警察

轉個頭就同隻中同狗一齊玩

理由離唔開：佢做文職啫、佢都冇份落場
佢有落場唔撚通會周街講咩
香港人連unfriend都做唔出

毅進仔識字咩

Never Forgive, Never Forget

大聲公除左播肥媽， 應該播依個

睇到好酸

點解而家會咁樣

關我L事咩, 念下點制裁班仆街好過

食屎警狗 一世唔原諒